邊度多雲石餐枱買？

大家知唔知有咩地方多？
搵黎搵去都唔見有

要食左張枱？

呠蘭街

好似得雲石，自己買個枱架？